英外相藍韜文表示侯選人被DQ破壞了聯合聲明所保障港人的權利和自由

I condemn the decision to disqualify opposition candidates from standing in Hong Kong’s Legislative Council elections.

It is clear they have been disqualified because of their political views, undermining the integrity of ‘One Country, Two Systems’ and the rights and freedoms guaranteed in the Joint Declaration and Hong Kong’s Basic Law.

The Hong Kong authorities must uphold their commitments to the people of Hong Kong.

我譴責取消反對派候選人參加香港立法會選舉的決定。

顯然，他們由於所持有的政治觀點而被取消資格，這破壞了一國兩制的完整性以及《中英聯合聲明》和《香港基本法》所保障的權利和自由。

香港當局必須恪守對香港人民的承諾。

係人都知

咁係咪為保障香港人既選舉權同被選舉權，容許香港既英國公民同BNO公民係英國選舉投票先？

知道咗幾耐啦

其實做左N樣野破壞聯合聲明啦
都仲係得個講字

I 好嬲好嬲

第N次破壞聯合聲明

BNO5+1?

佢根本唔敢做啲乜

可摸耳打九D搞九你國民既非法組織先呀...我地就快走唔到啦...藍外相...

破咗窗先啦

咁多個議員叫佢用馬格尼茨基制裁都夾唔郁
係咪要等埋美國

係有三分一(60萬選民)endorse嘅候選人

口交